與VOSD分享的集會截圖顯示，一些裸露的面孔離得很近。 在大流行期間，學校體育變成了“俱樂部”——現在兩名教練離職了 
 2018年11月，當他第一次訪問基輔時，他向一群商人介紹了將美國天然氣輸送到歐洲的一種複雜方式。 裡克·佩裡的烏克蘭之夢|，西蒙·舒斯特，時代週刊，Ilya Marritz, WNYC |， 2020年9月10日| 
 香港目前正在放鬆五週前在確診病例第三次激增時對公眾集會實施的限制。 香港全市新冠肺炎檢測已成為公眾信任的晴雨表eamonbarrett 2020年9月9日 
 例如，它可以說，一大群人聚集是一個公共安全問題，因為人們可能會受傷。 播客:一項有135年曆史的法律如何讓印度關閉互聯網Anthony Green |， 2020年9月2日MIT科技評論| 
 不過，從更廣泛的意義上說，抗議活動的引人注目之處是參與者拒絕戴口罩。這一決定導致柏林當局週二宣佈，在所有100人以上的露天集會上，佩戴口罩是必須的。 德國頂級病毒學家大衛·邁耶說，五天對冠狀病毒隔離已經足夠長了 
 據克勞斯說，聖托馬斯聚會發生在2005年左右。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 成千上萬的警察聚集在一起是一幅驚心動魄的景象。 成千上萬的警察強忍淚水，紀念倒下的拉莫斯警官邁克爾·戴利2014年12月28日每日野獸 
 這與收集情報或擴大監視無關。 美國可以向歐洲學習如何對付恐怖分子|Scott Beauchamp | 2014年12月15日|每日野獸 
 在一個商業聚會上抨擊商業主義是荒謬的。 邁阿密的冷笑和服裝:30億美元伍德斯托克當代藝術的內幕|Jay Michaelson | 2014年12月6日|每日野獸 
 當我收拾東西準備走的時候，總統建議我們一起拍幾張照片。 從奧斯維辛到白宮:一個裁縫的美國故事|馬丁·格林菲爾德| 2014年12月5日|每日野獸 
 他倒吸了幾口氣，然後又恢復了體力，繼續背誦那可怕的痙攣式的故事。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 剛下了床的孩子們正聚集在橡樹下玩遊戲。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 沃克畫了一幅他稱之為“春天”的畫，畫的是一個年輕的女孩在樹林裡收集報春花。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 他每年都會召集一些傑出的農民和其他人來視察他的莊園，看看他的“書農”進展如何。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 和聚集Stéphanie像一束雪花蓮，黃色，鍍鋅鐵老太太掃地出門。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克